好憎人借錢唔還

雖然幾錢一枝筆
但個個都拎我d筆去用
一個月又要再買幾枝 好燥
有咩方法可以打壓唔帶筆嘅仆街
而我又可以袋幾枝袋呢？

我憑自己本事借番黎 點解要還？ 屌你老母

借錢定借筆

唔自動自覺還

打錯標題
借筆
另外都憎人唔還錢

仲據為己有 唔拎番黎

我係唔還錢嗰個

好撚狗 快d還